有冇手足已經覺得場運動好煩唔想再理?

二百萬人上街都可以被冇視
喺美國相信推翻特朗普都得
成大半年嘅運動都冇咩利好消息
最大勝仗係區選大勝
一場肺炎搞散晒場運動
我地嘅下一步應該點?

無 得你一個咁諗

你個標題鼓吹消極

內文就扮積極

乜料呀

無

無
肺炎期間一樣做緊文宣 包括twitter
支持黃色經濟圈

大至中美冷戰 小至你出街畀啲狗搞
你有得唔理咩

同意
利申：已回歸正常生活

On9

Same
無放棄，文宣twitter黃店，做得都會做

我見全港連儂牆都冇晒

冇營養，拉

拉

睇唔到七八樓

灰係正常心態黎
休息下再番黎
諗下咁多位手足

你依啲唔係覺得場運動煩 只係你灰心姐
不過坦白講 好多香港人都有同樣感覺

藍絲拆密咗咪睇唔到囉，尋日俾狗咬果個唔係文宣咩

東區仲有好多

冇
五毛？

可以有其他途徑㗎嘛！ig fb tg 好多渠道
唔好放棄！

無，拉

我就日日痴晒線係twitter打緊仗呀，你覺攰可以自己靜靜地抖下，但唔好要人同你消極

要推翻支共 根本長期作戰嚟
邊有可能一年半年搞掂

same
撐住啊大家